% !TeX spellcheck = es_CL
% !TEX encoding = UTF-8 Unicode

%\chapter*{Calificación}

\DoubleSpacing

Se le informa a la Dirección de Postgrado de la Universidad de Concepción que la presente tesis, titulada
\begin{center}
    \textsc{\textbf{\titulo}},
\end{center}
ha sido presentada por el (la) candidato(a)
\begin{center}
    Sr(a/ita). \textbf{\autor}
\end{center}
como requisito para optar al grado académico de \grado. 

\vfill

La Comisión de Evaluación consignada a continuación ha aprobado esta tesis con una nota de \underline{\qquad\quad}.

\vfill

En Concepción, \mes{} de \agno, 

\SingleSpacing

\noindent Profesor Guía 
\begin{flushright}
    \begin{tabular}{rp{5cm}}
        Dr(a). \guia &  \\  
        Departamento de Física & \\
        Universidad de Concepción & \\ \cline{2-2}
    \end{tabular}
\end{flushright}

\noindent Comisión de Evaluación 
\begin{flushright}
    \begin{tabular}{rp{5cm}}
        Dr(a). \comisionA &  \\ 
        Departamento de Física & \\
        Universidad de Concepción & \\ \cline{2-2}
        & \\
        Dr(a). \comisionB &  \\
        Departamento de Física & \\
        Universidad de Concepción & \\ \cline{2-2}
    \end{tabular}
\end{flushright}
